恭喜發財 呢句真係語帶雙關

細細個乜柒祝福嘅說話都會講為求一封10蚊撚屌親戚利士

呢幾年拜見
由快高長大 學業進步
變成
恭喜發財 早生貴子

屌你老母哪有女
最難聽係恭喜發財
一班窮撚互相講呢句已經唔知幾多年
其實好尷尬？當中真係有好有錢嘅親戚
其實都係想一大班人食餐團年飯姐
變左好似曬命大會咁

時間耐左 你就每年都唔會為左呢啲利是去應酬親戚

*咪撚同我講係好意頭 ，成件事已經變曬質*

時間有耐右

咁唔通我屌你老母
又真係屌你老母咩
扮咩睇透世事呀

咁都要扮？

崩口人忌崩口碗

身體健康 龍馬精神算啦